行路撚 倉敷去玉野

原本琴日搭jr去高松 點知大雨停駛 附近酒店又比人book哂 唯有做行路撚

路線：

出發

經過d田浸撚哂

Google 通常估人行都係快左50%，一路小心呀 ching

目標係15:45到玉野碼頭

間房入哂水

好勁

小心

加油巴打

浸晒點行

廣島呢到都落左幾日雨今日終於好天少少 琴日仲水浸

倉敷未浸到上馬路 如果一陣d路浸左就要兜路

河邊浸左 要兜路

好多水

睇天氣話日本勁多狗屎
小心啦

好撚大舊雲

cls 點行

lm

普通波鞋

行到彥崎 休息下先

就黎行到一半

試過跟Google Map行精進湖到本栖湖，雖然有繞路去其他景點，但佢寫行三個鐘，結果行咗六個鐘

行成點？加油

加油 新幹線岩岩先開番勁多人